美國參議員加德納：我敦促香港政府保證所有香港人的基本自由、停止暴力對待示威者及參與關於前路的真誠對話

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

Autonomy呀大佬

幫手推9.29全球抗共大遊行
趁10.1同支共賀佢老母
亦要俾全世界人睇到我地抗共嘅決心
今次香港人要再創奇蹟！

like and retweet with comment

荃灣預言單野一定要比外國政府知

要真係派個人落嚟睇住先有用啵大佬…

天哥既專業被捕師技能真係有用